漆彈槍討論區

想問下邊支槍有力
同埋咩彈可以顏射到遮到人地視線
等人地帶左盔都睇唔到野

利申新手想入門

PUSH

小心有鬼

推

漆彈射唔遠，俾小小心理準備你

胡椒球槍都係漆彈槍黎 只不過換左胡椒球

上網睇好似真係得30米 確實太短…

空投最有效但地理限制